到步英國一個月 你問我答

無申請LOTR
諗住適應下生活習慣下啲環境等下年一月申BNO Visa

住個方面點

月租一萬
Around 300幾尺全開放式

咩年紀? 帶左幾多錢過去?

24 70萬，屋企人另外俾咗十萬

住係邊區，一個月大約幾$ 洗費？

Good luck

住邊頭？搵到工？

Oxford
租金一萬
其他雜項around 6000（講緊連埋咩清潔日用品洗頭水呀食飯）不過我三餐完全係自己住

打唔打算搵工？

有兩個朋友住London ,有自己獨立廁所但廚房6人公用中咗肺炎
暫時知叫佢地自行留在家中七日

英國租10000得300幾尺？

未咁快，等下年bno visa再佛系搵工

係oxford呢到英國第二貴
如果你住London zone 1,2會仲貴過我

支岀好大

巴打，你住緊oxford邊度？個邊環境點？
我都睇緊Bicester

距離Oxford u 15分鐘車程
我覺得依加英國治安差，主要係經濟差多扒手
本身啲扒手專針對Asian 多，今個月已經俾人企圖偷兩次嘢不過唔成功
自己警覺性要高啲，基本上你見到啲黑人南亞偷你嘢直接郁手唔打到殘廢佢地都唔敢追究

呢到啲警察幾針對黑人同南亞

可以答你嚟oxford同失業無咩分別
Oxford 樓價係繼倫敦之後
你bicester應該會平啲
我係住headington

失業咁大獲
會唔會有warehouse/外賣/送貨可做住先？
無工做租又貴捱唔到幾耐

Oxford都多黑人同南亞？

Oxford呢到本身就係學府聚集地，唔啱係到搵食
呢到工作機會極少
其實你淨係睇oxford個google map,你試下放大佢仔細睇下oxford就會發現呢到好少鋪得果幾條街，同埋租金貴（主要係因為有間牛津大學係到扯高哂）

如果工作機會london冇得輸
Oxford係講緊你搵唔搵到嘢做
london係講緊肯唔肯做

參考下，我呢到三百尺全開放式月租一萬，唔建議嚟Oxford

肺炎前 亞洲人三成 黑人一成 白人為主
依加我諗亞洲人得番一成唔夠
黑人佔兩三成

唔該巴打，咁要再搵下其他地方

其實大家敏感咗
依加疫情之下出街食飯實屬高危
兩個人想搵個地方坐下傾下計維記實屬港人不二之選
去酒店唔一定係屌閪唔好成日聽連登仔危言聳聽，佢地根本連女都冇，男女之間可以有無比純潔嘅關係

帽事架，情侶之間最緊要信任

我相信你個fd女朋友唔會隨便擘到對腳M字俾第個男人大大力插到最入再射哂啲精入去個閪嘅深處
個女仔都唔會幫男仔事後啜番乾淨枝棍

利申：小弟唔太識打個帽字正字，所以用綠色放大佢，唔好捉我錯字

巴打介唔介意留tg, 我都喺Oxford